強烈譴責暴徒侮辱國旗

太過份了

暴徒